[中國人想疫後去嘅國家首位］訪日旅客激減93% 破311地震跌62.5%紀錄

不過調查指
疫情他日完結
中國人最想去嘅國家係日本 44%
泰國 12%
日本gg了

咁我即tweet 個「疫情後最想邊個國家嘅人訪日？

1.中 2.台 3.美 4.意

哈哈

日本人反應
唔多受落

支畜亡日之心不死

中國人真係太多
而且無教養嘅佔好大部分
鎖國就好
快d鎖

唔反日啦咩

nnevvy事件之後呢？哈哈

恭喜日本成功堵截病毒源頭

又唔會一世禁

Push

乜原來有小中華

熱烈希望中國挑釁日本
然後中國唔俾中國人再去日本
每次見到中國搞事都好開心

佢哋無時無刻唔迫人道歉喎

日本人啲圖

夷狄
之後
禽獸

所以大家幫手tweet 呢堆 link
加速支爆
Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

呢樣嘢全世界都習慣咗
而且日本又有禮貌，好少亂講嘢（佢地旅遊業好依賴大陸都有關係）
所以中國人可能以為日本人對佢地friendly就更加想去
你睇泰國韓國都明顯唔鍾意中國，係日本無，仲之前送嘢過去

所以唯一一個令中國人喺日本消失嘅方法就係中國挑釁日本
或者挑釁南海搞到美日要聯手對抗
總之快d鎖住d人就好
聽過話中國依家收走d人護照真係好想係真

但泰國仲係佢哋想去（污染）第二位

居然唔想台灣去的比香港多.
我仲以為台日友好, 唔想香港去的比台灣多

個圖係去年訪日圖

你班傻閪 無晒d廠工都無喇
仲諗住去旅行 high撚大左

希望佢哋以後諗咗當去咗

中國人非洲都冇得去

唔識睇呀老細

成個post d人都識日文

做工廠班窮L不嬲冇錢去

指越南 韓國 琉球等，不過人家脫支百年了

十四億武肺病毒帶菌者唔好再出國害人

成日話愛國 反日唔做漢奸

身體最誠實 旅行面前沒有國家

又口𥚃說不

本身就邊度都唔使去

黑洞比較硬

唔係好想知

中國仲有撚外匯咩．去．

唔洗去
日本有大量支那移民

太好了

咁就唔洗遇到咁多中国人

支那鴉片，希望世界快啲醒

依家護照都收撚埋
睇怕日後會好似北韓咁有特別理由先可以離開中國

見到樓主就知會當成個post d人都識睇日文

鎖完咪淪多兩鑊腥港

你地出得返國先講啦 除時鎖國

叫gphone出手
起日本高舉 光復香港 旗
到時支那人可能會無得去日本

絕對咪嚟

叫佢去多幾次日本post多幾次相

【警世】請正視廿二條事件

加周庭

整圖果條友明顯係冇好好讀過既ネトウヨ啦....
d歷史意識同つくる会班人一l樣咁

但係依家喺國內係咁爆

ネトウヨ都出埋
（網右）
又有人話當全部人識日文了
唔爭在出埋
パヨ
パヨク

Sorry我既表達能力有d問題
首先尼d咁既圖既內容基本就唔正確，再者整國者對中國文化既理解不足就算，佢連日本自己既文化都不甚理解。本質上同蝗國d小粉紅冇咩大分別
所以我想講既係、睇得明日文並對日本文化有認識既人係唔太應該用尼d咁既圖去對d唔太清楚既人宣傳咩思想

投票嗰度做咩唔加埋香港

係就正，支那德政，世界福音
無支那人嘅日本，諗起都想去

日本文宣

班日本傻閪眼中 香港= 支那
係老果班先識分架咋 後生果班係垃圾黎 個個食玩瞓 昭和之後冇日本

排埋韓狗

又唔使咁多唔應該嘅
亦唔算係咩宣傳

死撚哂佢啦仲鎖國

啲白領失業未

班支那狗口裏說不，身體咪又係咁誠實。

push